中年失業 做保安?

?

咩學歷同經驗先？

Ugc nursing grad ,冇做過其他工

中年做保安你預咗做散仔,但後生做就有得升